連登仔本業係鍵盤戰士 點解網上show輸剩一兩個地盤？

facebook好多藍絲page
香土 藍絲佔據
yahoo新聞又俾藍絲佔據
蘋果 有線成日俾5毛搗亂

連登大本營 又俾人帶向 又多分化

得高登正常少少

成日話係鍵盤戰士 但網上得返連登可以圍爐

現實係毒撚
網上要做毒撚

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

「理論」只可以對有智慧既人用。

同弱智深藍鬥, 就算你既論述(以正常邏輯黎講)係無懈可擊, 班on9都會用一啲完全企唔穩既白痴推理去「反駁」你。